一堂官司10萬 每人打4堂 有4億賺

Push

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

下個稅季…

Tui

推你老母咩 冷處理得啦 對家啲fake new

藍

C

死

全

家

fake news
不推文回覆